[遲婚/單身] 大家點睇遲婚呢回事?

人越大越覺得遲婚好正常
身邊好多朋友 男男女女都無乜諗結婚
30歲未婚大有人在

有囡嘅 可能又買唔到樓養唔起頭家 唔打算結婚
無囡嘅 更加唔洗講啦

男人以前都可以話噤老 做下鑽石王老五 但其實咪又係一個毒撚 想結婚可能都要等啱買到樓 當然如果條囡接受到無樓無車就唔同講法啦

女人就更加悲哀 遲婚比人笑老姑婆 好聽啲就剩女港女 (雖則港女真係好大部份原因係性格問題 )

其實大家點睇呢回事 遲婚嘅毒撚剩女有冇出頭天? 除左買唔到樓 其實性格外表呢啲因素係咪更加決定你有冇囡/結唔結到婚?

利申: 矮肥柒毒單身狗

唔結有咩問題

1. 無錢學咩人結婚

2. 個想生成咁學咩人結婚

3. 你咁既年紀學咩人結婚

4. 學曆咁低學咩人結婚

呢位巴打 你道出緊男人嘅悲哀

35歲或以上懷孕的女性便算是高齡孕婦。 因35歲或以後的女性生育能力開始漸漸下降，而且年紀愈大，懷孕對孕婦和胎兒的風險愈高，在懷孕期出現併發症及生產時的危險性也較高，例如孕婦較容易患上高血壓、妊娠期唐尿病，胎兒易患有唐氏綜合症等。

對女人而言
年齡既重要性顯而易見

其實遲婚未遲
結婚唔同拍拖, 係關係到兩個家庭嘅事, 已經唔係靠感情就得
淨係為咗30歲前趕住結, 但心智未ready / 冇錢 / 冇規劃, 會出事

咁但係如果咁嘅話 咁你又點睇毒撚或者剩女呢啲字 其實如果ready好先結婚嘅話根本就唔應該比人笑

身邊都有女仔其實好介意做老姑婆 成日都想搵人泊岸

pish

毒撚/剩女呢未又係社會加落去嘅，好似要全世界愈早結婚就係愈好，
結咗婚＝上咗岸，唔結／遲結就係冇人要。
其實唔結都可以係個人意願，結咗婚亦唔代表有happy ending。

那有女

你真係唔好結啦
特登寫錯字